大學email畢咗業入唔返又忘記密碼

冇後備email咩？

建議你用個人email直接send email俾學校registry問好啲啦

中大email?

以為講緊中大email

比番個email人啦

屌我都係

Same 睇錯左做中大email

Same

唔好咁衰啦阿SIR